你想我陪嘅時候就要我陪你，我想你陪嘅時候就諸多藉口唔陪我

情侶最近疫情嚴重到底點相處？

男朋友早幾日要買電腦野我都一齊陪佢睇，買完野之後，我就話我想買衫，佢就話要返屋企食飯，唔買啦。

之前我買嘢嘅時候，佢就一直gum 手機，成日都唔鐘意陪我行街咁。

E加又話疫情嚴重唔好出街，今個星期又話打風。之前疫情冇咁嚴重時就話天氣好熱，戴口罩好辛苦。成日都唔想陪我出街。

你哋情侶星期六日通常會去邊？

不過佢有樣好，就係星期一至五，一得閒就會搵埋我一齊收工，所以星期一至五都會見得多，不過就淨係得太約20至25分鐘車程，之後去到中轉站就say 88

本身一星期見1次到
男朋友話出街無得堂食
連出都唔想出

有冇諗過其實佢唔想你陪佢買電腦嘢？
你又唔識 陪乜春啫盞阻住佢買

講事實

對方有冇放你上心你自己心知肚明

男人係咁 佢真係覺得就算你唔陪佢買都冇咩野所以佢唔會覺得你陪左佢=佢要陪返你
疫情下 我都覺得盡量避免出街，不過係依單野上見到邊個真係需要對方多啲同著唔著緊自己

點解唔直接上佢屋企打躉

上佢屋企打躉佢煮野食又會話你坐響度咩都唔幫手

咁算啦

標準答案：分手

佢似要搵個菲傭服侍佢多個搵伴侶

咁平時日日都有得見一陣再加個星期六都夠嘅

連登真係好痴線

你上得連登問expect咩答案

同男朋友行又無得慢慢睇
寧願自己行/約fd買好過
只有目標明確/想佢比意見先會叫埋佢